一世人總要走一次難

成日聽d老嘢話咩一世人總要走一次難，唔知我地有無幸見證WW3呢

唔係一定要下下WW既

改變人生既決定

世界局勢咁亂，雖然未必有WW3但係如果真係打起生我霖我地可能距離死亡只不過係半個鐘到